iOS 八達通入唔入到時鐘停車場

啱啱開始iPhone有得用八達通 但係隔離post睇到

轉移唔到嘅服務包括：
• 停車場時租／月租服務
• 港鐵泊車轉乘計劃

想問巴打實測過？

已手殘轉左張八達通入電話 返唔到轉頭
定係佢意思係純粹已經入閘期間轉移會出唔到閘

定係佢意思係純粹已經入閘期間轉移會出唔到閘
This

同埋冇嘢嘅
最多咪同停車場講八達通number唔同，叫佢幫你搞

實體卡壞咗都係咁處理咋嘛

咁泊出面係唔係都可以用apple pay比？

應該係講入左閘後唔好轉 入閘時轉冇問題

一陣玩下先

有無人知唔轉移舊卡用Apple pay新工 食唔食到信用卡回贈？

呢到CARD CENTRE?

諗諗下用電話嘟都幾麻煩
有時啲機好遠， 隨時跌電話
電話多數插住carplay/叉電，又要蚊出黎

落大雨露天停車場，部手機濕晒啦

可以
你入閘前轉卡入apple pay 就ok
不過我覺得係app 內買張新卡好過啦
轉咗將舊卡入去又會製造咗張廢卡

落大雨開窗成個右邊位都濕哂la

今日去商場試左搞免泊
就咁放電話喺八達通機上面就得

平時成鳩日喺閘機拍完八達通唔記得張咭跟身
而家用電話一定唔會唔記得

得 試左

消費滿xxx免費泊車一小時都ok?

你係驚濕定冇防水？

開過張好過，平時買嘢用算

Yes
熄mon lock住電話部八達通機都read到
同平時用實體搞免泊一樣

乜解究銷售版8仔唔可以add 落iOS 呢.....
本來只係想add後備咭.......

商場啲時租可以？

多謝使用八達通
俾黨鐵繼續賺多啲

香港八成停車場唔拍八達通都入唔到

頭先試埋入錶都work
不過佢個balance show唔到四位數

係咪一定要入埋落電話先？
俾八達通公司攞你更多資料又係另一回事
方便係要付出代價架

入唔入電話就個人選擇啦，我自己就冇連，純粹係你一開波個回覆講到好似唔用八達通都可以入到停車場咁

張八達通用黎泊樓下月租停車場，係咪唔可以加落iphone到？
加左係咪用唔到？